---
title: Bio
date: 2020-11-26 23:27:40
---

Vouno a resumir tomando prestado os títulos dos cortes dun discazo de Zairus.

- Nacen
- Viven
- Atacan
- Educan
- Destrúen
- Morren

Non sei en qué parte da rutina ando ^^U

Prometo que outro día redacto algo ;)

```shell
echo "go to" > /dev/null
```

L.

PD: Estou a traballar en algo que chamei a [bitácora](/bitacora) que agardo me axude a redactar esta páxina cun mínimo de seriedade

:joy:
